[急問] 野食點寄去美國

即食麵個d
係咪有肉類成分一定寄唔到

順豐唔俾寄

肉類你冇牌唔比入口

親身拎過去

呢個真

肉類成份啊 即係即食麵入邊乾咗嗰啲肉包

香港郵政
報關紙寫日用品
係順豐先會睇你寄乜

親身帶有機會入境嗰陣被收
我會用香港郵政

利申: 寄過幾次公仔面

Amazon 都有啦洗鬼寄咩

US Tao

基本上食物都要FDA認證左先寄得
你用速遞公司都一定會問你咩
想走雞唔申報就寄香港郵政

BTW. 有啲咩要寄過去唔喺美國買